# Translation of WordPress - 4.7.x in LANGUAGE NAME
# This file is distributed under the same license as the WordPress - 4.7.x package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: YYYY-MM-DD HR:MI:SE+ZONE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: LANGUAGE SHORT CODE\n"
"Project-Id-Version: WordPress - 4.7.x\n"

#: pages.php:9
msgid "WordPress Editor.md Options"
msgstr "WordPress Editor.md 設置"

#: pages.php:11
msgid "Save settings"
msgstr "保存設置"

#: pages.php:12
msgid "Reset"
msgstr "重置設置"

#: pages.php:13
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "保存設置成功"

#: tabs.php:12
msgid "Basic Options"
msgstr "基本選項"

#: tabs.php:18
msgid "Style Options"
msgstr "風格選項"

#: tabs.php:24
msgid "Function Options"
msgstr "功能選項"

#: tabs.php:30
msgid "Syntax Highlight Options"
msgstr "語法高亮選項"

#: tabs.php:36
msgid "Emoji Options"
msgstr "Emoji表情選項"

#: tabs.php:42
msgid "ToC Options"
msgstr "文章目錄選項"

#: tabs.php:48
msgid "KaTeX Options"
msgstr "科學公式選項"

#: tabs.php:54
msgid "FlowChart Options"
msgstr "流程圖選項"

#: tabs.php:60
msgid "Sequence Options"
msgstr "時序圖選項"

#: tabs.php:66
msgid "Other Page"
msgstr "其它"

#: editormd_class.php:44
msgid "Docs"
msgstr "文檔"

#: editormd_class.php:45
msgid "Repo"
msgstr "源碼"

#: editormd_class.php:46
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: editormd_class.php:85
msgid "Enjoy Markdown! coding now..."
msgstr "享受Markdown寫作的快感吧..."

#: options.php:11
msgid "Use Markdown For Comments"
msgstr "使評論支持Markdown"

#: options.php:14
msgid "Go"
msgstr "點擊跳轉"

#: options.php:21
msgid "jQuery Library"
msgstr "jQuery庫地址"

#: options.php:31
msgid "Raphael Library"
msgstr "Raphael庫地址"

#: options.php:43
msgid "Editor Theme Style"
msgstr "編輯器主題風格"

#: options.php:44
msgid "Change the editor theme style"
msgstr "改變編輯器主題風格"

#: options.php:46
msgid "default"
msgstr "默認（白色）"

#: options.php:47
msgid "dark"
msgstr "黑色"

#: options.php:56
msgid "Code Theme Style"
msgstr "代碼主題風格"

#: options.php:57
msgid "Change the code theme style in the editor"
msgstr "改變編輯器代碼主題風格"

#: options.php:100
msgid "Support Task Lists"
msgstr "支持Github任務列表"

#: options.php:102
msgid "Github Flavored Markdown task lists"
msgstr "仿照Github的任務列表功能"

#: options.php:104
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: options.php:105
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: options.php:114
msgid "Support Image Paste"
msgstr "支持圖像粘貼"

#: options.php:116
msgid "Image Paste allows you to copy and paste images from your desktop to the editor"
msgstr "讓編輯器支持粘貼圖像"

#: options.php:128
msgid "Live preview"
msgstr "實時預覽"

#: options.php:130
msgid "Default to open the editor live preview"
msgstr "默認開啟實時預覽"

#: options.php:142
msgid "Sync scrolling"
msgstr "滾動同步"

#: options.php:144
msgid "The editor and the preview editor are synchronized to scroll"
msgstr "編輯器和預覽窗口的同步滾動"

#: options.php:156
msgid "Support Html Decode"
msgstr "支持HTML標簽解析"

#: options.php:158
msgid "Support rich text analysis"
msgstr "支持HTML語法標簽解析"

#: options.php:172
msgid "Support Prism Syntax Highlight"
msgstr "支持Prism語法高亮"

#: options.php:174
msgid "Article support syntax highlighting"
msgstr "讓文章支持語法高亮"

#: options.php:186
msgid "Syntax highlighting mode"
msgstr "語法高亮加載模式"

#: options.php:188
msgid "According to your preferences to select the corresponding loading mode"
msgstr "根據妳的喜好來選擇加載模式"

#: options.php:190
msgid "Auto load mode"
msgstr "自動加載模式"

#: options.php:191
msgid "Customize mode"
msgstr "自定義加載模式"

#: options.php:200
msgid "Support Prism Syntax Highlight Line Numbers"
msgstr "支持語法高亮行號"

#: options.php:214
msgid "PrismJS Syntax Highlight Library"
msgstr "PrismJS庫地址"

#: options.php:224
msgid "PrismJS Syntax Highlight Style"
msgstr "語法高亮主題風格"

#: options.php:225
msgid "Syntax highlight theme style"
msgstr "文章顯示的語法高亮主題風格"

#: options.php:242
msgid "PrismJS Syntax Highlight Style Library"
msgstr "PrismJS Style地址"

#: options.php:252
msgid "PrismJS Syntax Highlight JavaScript Library"
msgstr "PrismJS JavaScript地址"

#: options.php:264
msgid "Support Emoji"
msgstr "支持Emoji表情"

#: options.php:278
msgid "Emoji Library"
msgstr "Emoji庫地址"

#: options.php:290
msgid "Support ToC"
msgstr "支持文章目錄"

#: options.php:292
msgid "Table of Contents"
msgstr "讓文章支持顯示文章目錄"

#: options.php:301
msgid "You need install the plugin"
msgstr "妳需要安裝該插件"

#: options.php:304
msgid "If you need to enable this option,you need install the plugin"
msgstr "如果妳要啟用該功能，則需要安裝該插件"

#: options.php:313
msgid "Support LaTeX"
msgstr "支持KaTeX科學公式"

#: options.php:327
msgid "KaTeX Library"
msgstr "KaTeX科學公式庫地址"

#: options.php:339
msgid "Support FlowChart"
msgstr "支持流程圖"

#: options.php:353
msgid "FlowChart Library"
msgstr "流程圖庫地址"

#: options.php:363
msgid "jQuery FlowChart Config"
msgstr "流程圖配置文件地址"

#: options.php:375
msgid "Support Sequence"
msgstr "支持時序圖"

#: options.php:389
msgid "Sequence Library"
msgstr "時序圖庫地址"

#: options.php:399
msgid "Underscore Library"
msgstr "Underscore庫地址"

#: options.php:408
msgid "Use documentation"
msgstr "使用文檔"